希望選舉輸左唔會令你地由勇武變返做和理非

希望選舉輸左, 唔會變成以下咁撚樣既結局:
個個變晒做黃洋達隱退收山
變撚晒做鄭松泰扮紳士
以後抗爭只會更加CARE民意, 綁手綁腳, 就住就住

其實根本冇人care過個選舉